# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-18 08:26-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-14 20:07-0500\n"
"Last-Translator: tomcat <luis_126@126.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://translate.cacti.net/projects/cacti/wmi/zh-CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"

#: functions.php:29 wmi_queries.php:280 wmi_queries.php:409 wmi_tools.php:356
msgid "Queries"
msgstr "查询"

#: functions.php:30
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: setup.php:39
#, fuzzy
msgid "WMI Management"
msgstr "WMI管理"

#: setup.php:284
#, fuzzy
msgid "WMI Data"
msgstr "WMI数据"

#: setup.php:285
#, fuzzy
msgid "WMI Data Query"
msgstr "WMI数据查询"

#: setup.php:289
#, php-format
msgid "%d Minute"
msgstr "%d 分钟"

#: setup.php:290 setup.php:291 setup.php:292 setup.php:293 setup.php:294
#, php-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d分钟"

#: setup.php:295
#, php-format
msgid "%d Hour"
msgstr "%d 小时"

#: setup.php:296 setup.php:297
#, php-format
msgid "%d Hours"
msgstr "%d 小时"

#: setup.php:298
#, php-format
msgid "%d Day"
msgstr "%d 天"

#: setup.php:303
msgid "Utilities"
msgstr "实用程序"

#: setup.php:303 wmi_tools.php:316
#, fuzzy
msgid "WMI Query Tool"
msgstr "WMI查询工具"

#: setup.php:304
msgid "Data Collection"
msgstr "数据采集"

#: setup.php:304 setup.php:341 setup.php:355 wmi_queries.php:266
#: wmi_queries.php:415
#, fuzzy
msgid "WMI Queries"
msgstr "WMI查询"

#: setup.php:307
msgid "Template Editor"
msgstr "模板编辑器"

#: setup.php:320 setup.php:334
#, fuzzy
msgid "WMI Autenication"
msgstr "WMI自动化"

#: setup.php:327 setup.php:348
msgid "(Edit)"
msgstr ""

#: setup.php:369
#, fuzzy
msgid "(Query)"
msgstr "查询"

#: setup.php:408
#, fuzzy
msgid "WMI Account Options"
msgstr "WMI帐户选项"

#: setup.php:413
#, fuzzy
msgid "WMI Authentication Account"
msgstr "WMI身份验证帐户"

#: setup.php:414
#, fuzzy
msgid "Choose an account to use when Authenticating via WMI"
msgstr "选择通过WMI进行身份验证时要使用的帐户"

#: setup.php:425
#, fuzzy
msgid "1 Process"
msgstr "1过程"

#: setup.php:426 setup.php:427 setup.php:428 setup.php:429 setup.php:430
#: setup.php:431 setup.php:432 setup.php:433 setup.php:434 setup.php:435
#: setup.php:436 setup.php:437 setup.php:438 setup.php:439 setup.php:440
#: setup.php:441 setup.php:442
#, php-format
msgid "%d Processes"
msgstr "%d 进程"

#: setup.php:447
#, fuzzy
msgid "WMI Settings"
msgstr "WMI设置"

#: setup.php:451
#, fuzzy
msgid "Enable WMI Data Collection"
msgstr "启用WMI数据收集"

#: setup.php:452
#, fuzzy
msgid "Check this box, if you want the WMI Plugin to query Windows devices."
msgstr "如果要WMI插件查询Windows设备，请选中此框。"

#: setup.php:457
msgid "Concurrent Processes"
msgstr "并发进程"

#: setup.php:458
#, fuzzy
msgid "How many concurrent WMI queries do you want the system to run?"
msgstr "您希望系统运行多少个并发的WMI查询？"

#: setup.php:464
#, fuzzy
msgid "Auto Create WMI Queries"
msgstr "自动创建WMI查询"

#: setup.php:465
#, fuzzy
msgid "If selected, when running either automation, or when creating/saving a Device, all WMI Queries associated with the Device Template will be created."
msgstr "如果选择此选项，则在运行自动化或创建/保存设备时，将创建与设备模板关联的所有WMI查询。"

#: setup.php:471
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: setup.php:491 setup.php:544
#, fuzzy
msgid "Associated WMI Queries"
msgstr "关联的WMI查询"

#: setup.php:506 wmi_accounts.php:47 wmi_queries.php:49 wmi_queries.php:420
#: wmi_tools.php:324
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: setup.php:506
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: setup.php:518
#, fuzzy
msgid "WMI Query Exists"
msgstr "存在WMI查询"

#: setup.php:520
#, fuzzy
msgid "WMI Query Does Not Exist"
msgstr "WMI查询不存在"

#: setup.php:537 setup.php:569
#, fuzzy
msgid "No Associated WMI Queries."
msgstr "没有关联的WMI查询。"

#: setup.php:561 wmi_accounts.php:32 wmi_queries.php:32
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: setup.php:586
#, fuzzy
msgid "Add WMI Query"
msgstr "添加WMI查询"

#: setup.php:592 wmi_tools.php:358
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: setup.php:592
#, fuzzy
msgid "Add WMI Query to Device Template"
msgstr "将WMI查询添加到设备模板"

#: setup.php:633
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to delete the following WMI Queries will be disassociated from the Device Template."
msgstr "单击“继续”以删除以下WMI查询，这些查询将与设备模板解除关联。"

#: setup.php:634
#, fuzzy, php-format
msgid "WMI Query Name: %s"
msgstr "WMI查询名称：%s"

#: setup.php:639 wmi_accounts.php:172 wmi_queries.php:187
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: setup.php:640 wmi_accounts.php:164 wmi_queries.php:187
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: setup.php:640
#, fuzzy
msgid "Remove WMI Query"
msgstr "删除WMI查询"

#: wmi_accounts.php:48
msgid "Give this account a meaningful name that will be displayed."
msgstr "为此帐户提供一个有意义的名称，以便显示。"

#: wmi_accounts.php:54 wmi_accounts.php:398 wmi_tools.php:337
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: wmi_accounts.php:55
#, fuzzy
msgid "The username that will be used for authentication.  Please also include the domain if necessary."
msgstr "用于认证的用户名。如有必要，还请包括域。"

#: wmi_accounts.php:61 wmi_tools.php:340
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: wmi_accounts.php:62
msgid "The password used for authentication."
msgstr "用于身份验证的密码。"

#: wmi_accounts.php:154
#, fuzzy
msgid "Press 'Continue' to delete the following accounts."
msgstr "按“继续”以删除以下帐户。"

#: wmi_accounts.php:161
#, fuzzy
msgid "You must select at least one account."
msgstr "您必须至少选择一个帐户。"

#: wmi_accounts.php:223
#, fuzzy, php-format
msgid "Account [edit: %s]"
msgstr "帐号：[编辑：%s]"

#: wmi_accounts.php:225
#, fuzzy
msgid "Account [new]"
msgstr "帐户：[新建]"

#: wmi_accounts.php:246
#, fuzzy
msgid "WMI Accounts"
msgstr "WMI帐户"

#: wmi_accounts.php:254 wmi_queries.php:274
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: wmi_accounts.php:260 wmi_accounts.php:383
msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

#: wmi_accounts.php:264 wmi_queries.php:284
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: wmi_accounts.php:278 wmi_queries.php:301
msgctxt "filter: use"
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: wmi_accounts.php:281 wmi_queries.php:304
msgctxt "filter: reset"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: wmi_accounts.php:393 wmi_tools.php:268
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: wmi_accounts.php:403
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: wmi_accounts.php:425
#, fuzzy
msgid "No Accounts Found"
msgstr "未找到路由器帐户"

#: wmi_queries.php:50
#, fuzzy
msgid "Give this query a meaningful name that will be displayed."
msgstr "为该查询提供一个有意义的名称，该名称将被显示。"

#: wmi_queries.php:56
#, fuzzy
msgid "Collection Frequency"
msgstr "定义采集频率."

#: wmi_queries.php:57
#, fuzzy
msgid "When this WMI Query is added to a Device, this is the Frequency of Data Collection that will be used."
msgstr "当此WMI查询添加到设备时，这就是将要使用的数据收集频率。"

#: wmi_queries.php:64
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: wmi_queries.php:65
#, fuzzy
msgid "Should this Query be enabled on hosts using it"
msgstr "是否应在使用该查询的主机上启用该查询"

#: wmi_queries.php:71 wmi_queries.php:435 wmi_tools.php:343
msgid "Namespace"
msgstr "域名服务器设置"

#: wmi_queries.php:72
#, fuzzy
msgid "The Namespace for this Query."
msgstr "此查询的命名空间。"

#: wmi_queries.php:78 wmi_tools.php:268
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: wmi_queries.php:79
#, fuzzy
msgid "The Query to execute for gathering WMI data from the device."
msgstr "执行以从设备收集WMI数据的查询。"

#: wmi_queries.php:87 wmi_queries.php:445 wmi_tools.php:268 wmi_tools.php:349
msgid "Primary Key"
msgstr "主键"

#: wmi_queries.php:88
#, fuzzy
msgid "When a WMI Query returns multiple rows, which Keyname will be the primary key or index?  If the Primary Key includes multiple columns, separate them with a comma."
msgstr "当WMI查询返回多行时，哪个Keyname是主键或索引？如果主键包含多个列，请用逗号分隔它们。"

#: wmi_queries.php:177
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Delete the following WMI Queries."
msgstr "单击“继续”以删除以下WMI查询。"

#: wmi_queries.php:184
#, fuzzy
msgid "You must select at least one WMI Query."
msgstr "您必须至少选择一个WMI查询。"

#: wmi_queries.php:185
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: wmi_queries.php:187
#, fuzzy
msgid "Delete WMI Query"
msgstr "删除WMI查询"

#: wmi_queries.php:242
#, php-format
msgid "Query [edit: %s]"
msgstr "查询[编辑：%s]"

#: wmi_queries.php:244
msgid "Query [new]"
msgstr "查询[新建]"

#: wmi_queries.php:298
msgid "Has Graphs"
msgstr "有图"

#: wmi_queries.php:425
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: wmi_queries.php:430 wmi_tools.php:327
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: wmi_queries.php:440
#, fuzzy
msgid "WQL Query"
msgstr "WQL查询"

#: wmi_tools.php:107
#, fuzzy
msgid "Get Computer Information"
msgstr "获取计算机信息"

#: wmi_tools.php:113
#, fuzzy
msgid "Get System Processes"
msgstr "获取系统进程"

#: wmi_tools.php:119
#, fuzzy
msgid "Get Installed Software"
msgstr "获取安装的软件"

#: wmi_tools.php:125
#, fuzzy
msgid "Get Operating System Information"
msgstr "获取操作系统信息"

#: wmi_tools.php:131
#, fuzzy
msgid "Get OD Service Information"
msgstr "获取OD服务信息"

#: wmi_tools.php:137
#, fuzzy
msgid "Get System Enclosure Information"
msgstr "获取系统机箱信息"

#: wmi_tools.php:143
#, fuzzy
msgid "Get System Physical Memory Information"
msgstr "获取系统物理内存信息"

#: wmi_tools.php:149
#, fuzzy
msgid "Get Memory Device Details"
msgstr "获取内存设备详细信息"

#: wmi_tools.php:155
#, fuzzy
msgid "Get System BIOS Information"
msgstr "获取系统BIOS信息"

#: wmi_tools.php:161
#, fuzzy
msgid "Get System Baseboard Information"
msgstr "获取系统底板信息"

#: wmi_tools.php:167
#, fuzzy
msgid "Get Processor Information"
msgstr "获取处理器信息"

#: wmi_tools.php:173
#, fuzzy
msgid "Ping a Known Address from Computer"
msgstr "从计算机ping已知地址"

#: wmi_tools.php:179
#, fuzzy
msgid "Get Row System OS Performance Data"
msgstr "获取行系统操作系统性能数据"

#: wmi_tools.php:185
#, fuzzy
msgid "Get Formatted System OS Performance Data"
msgstr "获取格式化的系统操作系统性能数据"

#: wmi_tools.php:191
#, fuzzy
msgid "Get Formatted Phsycal Disk Performance Data"
msgstr "获取格式化的物理磁盘性能数据"

#: wmi_tools.php:197
#, fuzzy
msgid "Get Raw Phsycal Disk Performance Data"
msgstr "获取原始物理磁盘性能数据"

#: wmi_tools.php:203
#, fuzzy
msgid "Get Logical Disk Information"
msgstr "获取逻辑磁盘信息"

#: wmi_tools.php:209
#, fuzzy
msgid "Get Formatted Logical Disk Performance Data"
msgstr "获取格式化的逻辑磁盘性能数据"

#: wmi_tools.php:215
#, fuzzy
msgid "Get Raw Logical Disk Performance Data"
msgstr "获取原始逻辑磁盘性能数据"

#: wmi_tools.php:221
#, fuzzy
msgid "Get Formatted CPU Performance Data"
msgstr "获取格式化的CPU性能数据"

#: wmi_tools.php:227
#, fuzzy
msgid "Get Raw CPU Performance Data"
msgstr "获取原始CPU性能数据"

#: wmi_tools.php:233
#, fuzzy
msgid "Get Raw Memory Performance Data"
msgstr "获取原始内存性能数据"

#: wmi_tools.php:239
#, fuzzy
msgid "Get Formatted Network Performance Data"
msgstr "获取格式化的网络性能数据"

#: wmi_tools.php:245
#, fuzzy
msgid "Get Raw Network Performance Data"
msgstr "获取原始网络性能数据"

#: wmi_tools.php:251
#, fuzzy
msgid "Get Network Adapter Information"
msgstr "获取网络适配器信息"

#: wmi_tools.php:257
#, fuzzy
msgid "Get Computer Asset Information"
msgstr "获取计算机资产信息"

#: wmi_tools.php:268
msgid "Name Space"
msgstr "命名空间"

#: wmi_tools.php:284 wmi_tools.php:306
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: wmi_tools.php:300
#, fuzzy, php-format
msgid "If you need assistance on error codes, use google, or here use the following Link %s."
msgstr "如果您需要错误代码方面的帮助，请使用google，或在此处使用以下链接%s。"

#: wmi_tools.php:300
#, fuzzy
msgid "Microsoft Common WBEM Errors"
msgstr "Microsoft常见的WBEM错误"

#: wmi_tools.php:301
#, fuzzy
msgid "Distributed COM Setup"
msgstr "分布式COM设置"

#: wmi_tools.php:301
#, fuzzy, php-format
msgid "For WMI to work the user account you are using must be granted Distributed COM permissions, and the Windows Firewall must be configured to allow Distributed COM communications.  You can find a real good document on this procedure at the following Link %s."
msgstr "为了使WMI正常工作，必须为您使用的用户帐户授予“分布式COM”权限，并且必须将Windows防火墙配置为允许“分布式COM”通信。您可以在下面的链接%s上找到有关此过程的有效文档。"

#: wmi_tools.php:334
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: wmi_tools.php:346
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: wmi_tools.php:352
#, fuzzy
msgid "More Class Information @Microsoft"
msgstr "更多课程信息@Microsoft"

#: wmi_tools.php:354
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: wmi_tools.php:354
#, fuzzy
msgid "Run the WMI Query against the Device"
msgstr "针对设备运行WMI查询"

#: wmi_tools.php:355
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: wmi_tools.php:355
#, fuzzy
msgid "Clear the results panel."
msgstr "清除结果面板。"

#: wmi_tools.php:356
#, fuzzy
msgid "Pick from a list of common queries."
msgstr "从常见查询列表中选择。"

#: wmi_tools.php:357
#, fuzzy
msgid "Get some help on setting up WMI"
msgstr "获取有关设置WMI的帮助"

#: wmi_tools.php:357
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: wmi_tools.php:358
#, fuzzy
msgid "Create a new WMI Query from the existing Query."
msgstr "从现有查询创建一个新的WMI查询。"

#: wmi_tools.php:369
msgid "Query Results"
msgstr "查询结果"

#: wmi_tools.php:398
#, fuzzy
msgid "Common Queries (Click to Select)"
msgstr "常见查询（单击以选择）"

#: wmi_tools.php:427
#, fuzzy
msgid "WMI Setup Assistance"
msgstr "WMI设置协助"

#: wmi_tools.php:522
#, fuzzy
msgid "ERROR: You must provide a host, username, password and query"
msgstr "错误：您必须提供主机，用户名，密码和查询"

#: wmi_tools.php:552 wmi_tools.php:617
#, fuzzy, php-format
msgid "WMI Query Results for Device: %s, Class: %s, Columns: %s, Rows: %s"
msgstr "设备的WMI查询结果：%s，类：%s，列：%s，行：%s"

#: wmi_tools.php:554 wmi_tools.php:619
#, fuzzy
msgid "Showing columns and first one or two rows of data."
msgstr "显示列和前一或两行数据。"

#, fuzzy
#~ msgid "WMI Tools"
#~ msgstr "WMI工具"

#, fuzzy
#~ msgid "WMI Queries -> Edit"
#~ msgstr "WMI查询->编辑"

#, fuzzy
#~ msgid "WMI Autenication -> Edit"
#~ msgstr "WMI自动化->编辑"
